我宣布未識講嘢嘅細路都唔應該搭任何交通工具

一朝早返工想安安靜靜搭程車都唔撚得，仲要個細路唔係喊，喊都當你地家長唔識點叫佢收聲啦。但我屌啊，佢只係到鳩叫 ，叫撚足成程車，佢啲父母係咪痴咗線完全無視成個車箱啲人仇視，唔識教就死返屋企教好先出街啦屌

男人到咗三個月大重要依賴交通工具...